猛咁話連登d人低質個d人係咪傻撚左

首先當然一定有d新會員
唔知頭唔知路走去屌鳩人潮文/豬柳強個d傻鳩
啦呢d真心低質既
最唔撚明係d人話連登d人咩價值扭曲/黑心之類
根本由以前高登仔 到宜家走左過黎既連登仔
一向都係係呢個匿名既平台 有個句講個句
大家都係講自己真心話姐
大家屌柒廢老/唔捐血之類既野
有人夠膽係facebook個d講咩
一下就比人起底再瘋狂插啦
上得黎既大家都係講真心話
將自己既不滿/睇法誠實咁講出黎
你要和諧既 大家客客氣氣既
你咪慢慢去香討個d玩囉
包冇人會咁大大聲講唔捐血 唔讓座呢d敏感話題
最後講句
香港勝在有連登

愈黎愈多大愛左膠